中大討論區第六十三回之pf上癲list

終於有1001

2020-21年度下學期選課及改選須知

學生須於下列指定日期及時間自行登入CUSIS系統選下學期科目：
由11月9日起，學生可把擬選科目放進Shopping Cart內，並利用“Validate”功能核實是否符合修讀條件。

*四年級或以上及所有最後修業年學生，三年級或以上具認可學歷入讀的學生及二年級或以上入讀高年級生學額的學生 可於11月16日晚上8時30分至11月17日晚上8時30分選課。

三年級學生，二年級具認可學歷入讀的學生及一年級入讀高年級生學額的學生 可於11月19日晚上8時30分至11月20日晚上8時30分選課。

二年級學生及一年級具認可學歷入讀的學生 可於11月23日晚上8時30分至11月24日晚上8時30分選課。

一年級學生 可於11月26日晚上8時30分至11月27日晚上8時30分選課。

2021年1月18日至24日 可於CUSIS系統內改選

lm

留名

新post留名

fh邊個好
咁多舊屎邊舊好食啲

渣架

呂永昇hea到

跳脫會唔會好chur

個負皮bot唔見咗

唔會
上過F2f 跳拖，唔使睇書都生存到
跳拖問題易過lph 冇debate，但好似都有present

屌訓到唔記得搶1001

昇爺或者小西啦hea

Lm

比你搶到仲得了

eltu1002係搞乜

lmlm

各位同學唔好再對lph抱有任何幻想
chur到想死

冇撚有錯

唔知 不過1113邊個教都差唔多啦

有

想問大英Richard Goss係咪killer

係 google search都大把人講過

Thanks 咁等我遲啲swap走佢

RES已經幫我pre-assigned PE科
都係揀返自己中學有去校隊嘅乒乓球1043
希望有人知邊個教最好

chan chi ming
我由第一堂開始掛機掛到而家
唔洗開cam 次次都開完zoom就訓返教 不過唔知Grade 點 但都PF

幾時QUIT U

準備trans engine

唔建議

2FA苦主區

開心成功使用

屌你老母

用左2FA之後係windows email嗰度login唔翻
有冇ching知可以點搞唔該ching

大英1001邊個會冇咁chur

有Cusis 老母嘅母愛

死啦，今知sem regUGFH會唔會撞到莫雷拉

想知ELTU 1001 local定鬼佬prof會好人啲

大中1001 chan ning好唔好

9成9會

準備返去屌ITSC老母

都ok嘅，不過有啲悶

最麻煩就係排schedule reg科

預備成日留喺屋企啦

毒撚表示咩係生日飯

唔reg，add drop先add

叫埋你班fd一齊屌cusis老母

跟莫雷拉defer 讀fh

莫雷拉讀邊班跟隊一齊讀

排

屌咗未啊

有冇咁想見我真人

屌唔到
做完lab佢閂左門
擇日再屌

咁你上唔上到email同blackboard

上到blackboard上唔到email

抵

可悲

想睇下真人係咪咁on9

Macbook個email都login唔翻

FH有冇建議，想要全名，睇唔明啲花名。。。
利申: FM

人幾nice
正正常常唔會爛grade

「大學非常關注聯書院學生會今晚發布一個於11月11-18日舉行的展覽宣傳，內容或涉嫌違法以及不當使用頭像。大學敦促活動舉辦者立即修改或移除有關宣傳品，鄭重提醒他們不要以身試法。

去年11月於中大發生的事件影響廣大的大學持份者及市民，事件源於有人向公路投擲雜物，意圖堵塞道路，大學當時已對此等危害人命的不負責任行為，予以強烈譴責。校園後來更被蒙面人士大規模破壞，大學上下付出了很大的努力才得以復修創傷。對於展覽舉辦者將事件作出偏頗的描述， 表示極度遺憾。

中大再次重申絕對不容許任何違法及破壞大學聲譽的行為，如有違反必將嚴正處理。文化廣場乃大學授權學生會管理，任何不合規的活動，大學有責任亦有權利禁止有關活動，以保障大學及全體成員的福祉。」

垃撚圾

幾時出暑sem科目表

等tran credit嘅第78日
唔想讀UGEA 同UGED

點解有得trans?

因為讀過相等學歷（啫係ASSO）

其實UGED啲course幾受歡迎下

讀多次Critical Thinking爆A

長叉

不嬲都長差
依家部腦舊電應該就收皮

【突發】中大學生男女zoom上堂開左cam 親熱揸波影片流出！（起埋IG）

扑嘢記得閂cam

毒撚: 上堂抄notes 落堂打丁
靚仔:上堂揸波扑嘢 落堂揸波扑嘢

一雙手可以握成拳頭

今個sem佢教 覺得都幾fun

大隻靚仔

利申攞 A

條仔好撚正

Uc啲女咁淫 應該係食女獸

條女善衡blue blood

UC邊有女，識唔到

唔關uc有冇女事 應該係你太樣衰🚬

其實我未返過中大上堂🥺

唔關有冇返過中大上堂事 應該係你太樣衰🚬

收皮啦你，幾時quit u 🚬

都話trans engine 🚬

#319
樓主你依家條菜？

Jason Gor SEEM🚬

上個po係咪有人講過傻閪先買NIO

升到仆街

個個ibank fg 50k

又話放咗？

真
我下年都揀SEEM

G持

SEEM我來了

幾好 上堂唔悶

想問吓大英Jessica Lee好唔好？

岩先屌完itsc老母
終於搞掂

大中CHLT1100 好冇揀pass or fail

40% final exam 作文 好伏

自問自己作文好廢

有冇人讀緊Gena 2322.

個30%專題報告係咪要睇三個鐘片

好

我都讀緊
有依樣野咩

冇野了睇金
我2232

錯

中國通史？

係呀屌

冇得reg fh

打算借書睇就算堂堂都掛機

借咩書

原來唔使借，blackboard 專題報告入面有埋條片嘅解說

你啲tqqq點

恥笑開始

逆姨去開邊間入油

打少啲丁啦

戒丁啦龍仔

龍仔: 上堂抄notes 落堂打丁
靚仔:上堂揸波扑嘢 落堂揸波扑嘢

睇邊間做優惠

溝油冇問題咩
有冇入過中屎化

冇，通常中石油/ esso

中石油唔係屎黎架咩

睇下邊間近fh個課室
上完就順便去入

死開啦

你揸租車入咩靚油都冇用啦

聽講入完屎架車會行行下死火

支那狗

啲油根本一樣都市傳說

添加劑唔同嘛
可能esso同中屎化啲添加劑相容
btw esso手機app啲油卷比唔比到你用

對跑車就有分別

你都係支那狗

你都係支大狗

上啊NIO

屌sd錯

你有冇入
岩先特價時段

入咗PTON

冇肉食

好過炒NIO
一陣輸撚曬唔知咩事

nio長遠會上70

你GPA長遠都會上4.0

冇改錯名

你長遠都會讀到fh

唔好咒我，我要溫FINAL

你D NIO還好嗎

橫盤帳面賺緊20%

盡早獲利了結

jump to hundred

支那嘢 不了

又唔係ipo

睇路

你個倉有咩

你地係咪入錯post

莫雷拉喺度講股票

連進宿都唔開24...

有冇hea既UGEC推薦
最好唔洗寫文
不求學野只求fulfill requirement

1511 econ

CHLT 1100 Lo Ki Wai 好唔好

F2F考試係咪即係應該下個sem 恢復f2f

姓羅？成個大中最好係佢

係啊🙏

why?

最衰都係莫雷拉

CSCI 同CENG傾唔掂數咩
Co-requisite嘅科全部撞時間

笑撚死

莫雷拉慘成臭雞
人人都屌得

要講股票出返去講啦

啱
有冇人大英教書佬推介

全中大最好一定係佢

申請p/f之後幾耐會知結果？

CHLT1100 NG KA YI好唔好?

好
人又靚教得又好
比grade 唔算緊手的

好呀

收皮啦支那狗

佢好有heart教
但我堂堂都訓到死左

同我差唔多啫
冇事嘅

咁可愛都要屌

幾好人，教得幾好。中大遊嗰陣講咗好多野令我地反思

上年過咗一個月先知結果，不過申請得好少會fail

一個月後sem都完埋

中大d行政係咁㗎啦
我上年12月apply,佢一月先覆話得咗

想問下有冇人申請pf之後唔批

想申請嗰科就嚟交功課
hea寫完佢唔批 霞b=

我都差唔多

你咸家橙啦

你咁能黑心reg到fh都f硬要retake

認真答你
個list冇話唔比pf一定批

唔會

你f左都比pf架
不過出黎個grade會變U姐

龍仔諗唔諗住pf

唔屌你屌邊個

ELTU LI Kwan Wing Eddy 有咩評價

垃圾嚟 一定要轉

真 成日做on9 classwork 成個中學阿蛇咁

好 幾靚grade

終於出exempt courses 結果
除咗ECON1001唔批其他都批

24個credits free咗出嚟

難啲A range
試過有份B咗但2份A- 1份B+最後都係B+

一定唔會你都識講20%

a wise choice

佢真係好有心教，佢好多時都唔跟ELTU on9 教材，會上網搵啲更加有用嘅嘢俾我哋仲要俾A- 又幫我寫exchange reference

佢對學生有要求的我自己好鍾意佢teaching style，嗰個sem最想上嘅堂係ELTU

online learning巧悶
有咩野做可以推介

同意

返pt

遇着啲垃圾老師咪係俾Johnson bb教完之後俾個gay佬教堂堂就係對住份垃圾notes照讀

佢派grade幾嚴的我嗰班當時派咗好多B/B-

朋友都無：（

為cgpa着想ah ching

英國，唔關事的純粹係因為我冇乜上其他堂，費事搵prof嘅時候面阻阻

大英喎
你想language?

個absolute grading假嘅最後咪又係拉curve

搵波嚟揸

假設佢absolute話高過90分就A，但係如果有太多人>90，最後都係會拉curve，個cutoff就會變咗92/93

大家啲final洗唔洗返去考

好多機會B+

好心你啦，做到大學生仲咁唔識尊重人，對老師個樣評頭品足，冇嘢啊你？

你真係戇鳩嫁喎，個老師個樣關佢教學咩事？

有冇人讀過ENGG1110?
聽講好多人話難

CLCP1703
做test嗰陣扮唔識普通話
用廣東話答

佢嗰陣叫我講我sid
我係答一一烏烏一二烏xxx
一半廣東話一半普通話
個course極靚龜workload又細

ok簡單，我識d人都攞A,要睇下你有冇programing底同埋悟性高唔高

想問下拎A 大概要總分幾% 個個都A咁勁既。。

at least > 90

我識嗰d人都讀過ICT。因為d答案都係absolute嘅，所以好多人都會滿分，不過有聽過人七成幾都A。但唔知點解有d人可以F。

7成幾就A...有冇咁爽 定佢派A

唔知堅定流但如果要B+應該唔難

E e wu wu e yee

差唔多

去譚仔返2個星期pt應該a到

譚仔比狗屌

一個人reg啲要做grp proj嘅科會唔會好尷尬

可能會
不過冇同人一齊reg但人哋唔同你一組咁尷尬

有冇ching上過大英 Mr. Kenneth Paul GRIMES

會

Btw多謝你

Miranda
好好人同靚grade
F2f果時我堂堂都係最後5分鐘至上都計我attendance

加油

有冇人eltu俾matthew fung教過?
感覺如何

完全睇唔明你噏乜

有，普普通通
上堂間唔中都有笑位
試過俾佢用粗口鬧我哋冇預備
然後佢道返歉

完全唔知呢樣嘢

你點reg的

我
好能chur堂堂breakout room

頂個CUSIS話我冇得讀一半科
明明合要求

SwapSwap
Engine Jai dont like breakout room

ok

最後5 分鐘？ 你上5分鐘都好意思行入去？

上個禮拜做左個test 都係9講希望佢比我呃個A返黎

有無人知大英 martin antony eastwood好唔好

chur得嚟個grade都唔太差

pacc

有心教 每堂都好俾心機準備
閒時仲會send啲有誰共鳴email同你講下中文

pac撚

孤憤B你jm9

比佢教過 B＋

Secret話na can執笠…

我覺得好撚伏

難得係黃

Yo你老母

咁重口味啊

你tran econ諗真啲未唔好淨係為興趣

會計狗不了

trans?

咪講左CLCP1703

cuts是咪死左
有無咩可以代替

讀少幾cred專心d讀咪仲好

想問下有冇人大英上過Allen Ho?
好唔好人?

你咩major? 點做到的
drop 左D pre assign/ 只讀pre assign?

幾好人 上堂唔洗開cam
hea讀都B+

有冇人大英上過Mr Gary John MUDDEMAN
個grade靚唔靚

喂大佬呀講你就講啦唔好吓吓講兩句就停係度問有冇問題 次次都要停兩三分鐘等大家都老尷 有問題就會打係chat room架啦 堂堂都係咁到底你講定我講啊

你quit u諗真啲未唔好淨係為啖氣

講左幾多次trans engine😅

想過嚟比我屌？😓

讀FN/FH?唔好去到year3先讀

你咁大隻，屌能死人啦😅

workload大唔大?

有add consent可以照reg?

唔算大 隔一個禮拜有一份幾分鐘做得完嘅classwork咁

我都唔sure

幫推

Why FNFH workload好大？

點解FNFH唔好yr3讀

@中大莫雷拉

因為唔會比你reg科個陣揀老師
只可以add drop reg

你係咪想讀
sd email去clcp約時間做test

1703要做test其他唔洗
但1703最易

好好人

搭單問下係咪多數人都靚龜？

咁煩

煩咪唔好撚讀
派龜都嫌煩

講下姐
惡撚到

多B range 好似得兩個A range

咁大鑊
有冇靚龜professor推薦

UGEB 2222點

Szeto啦

又冇hall住

又要走讀

//若疫情持續緩和，下學期將可望進行更多校內教學活動。為審慎起見，「混合教學模式」仍需繼續，但除先前提及的課程外，亦會優先將部分初級課程 (level-1 courses) 轉為面授教學。豐富的校內學習體驗是新生適應大學生活的重要一環。//
Year2唔駛ULife? 由201920sem1開始，3個sem都唔係完整正常既sem

屌佢老母
就嚟想rejupas入返嚟體驗ulife...

點解?
都唔會有pass fail 啦
不過對毒撚黎講ZOOM 都係正D，又唔洗晨咁早起身搭車，又可以掛機
行申:G持永續ZOOM

代佢答: ECON/SOWK
後者唔似會收佢，所以前者機會大

下?佢PACC

btw 你想讀nursing 點解唔入XGU

下?你22分都冇咩? 冇Weighting wor

可能23先入到

屌！已經zoom撚到麻木咗，到底正常嘅ULife係點

好想有宿

23

好想喺hall做愛。。。

係。。。

小妹頂唔緊了

同男朋友曳曳。。。

有冇french 1000 lecturer 推薦？

workload重少少都ok，最緊要nice啲同教得好

想比男朋友大爆射。。。

死基佬

Raphael Ange Francois A. CHIARELLI
非常有趣，workload唔大，好多互動

好！即reg唔該哂ching

想tran econ 定glef

大佬我好想同你一齊TRAN

有冇ching知道大英 Marc Craig LeBane點

男人老狗

小妹想trans 走

想問大英Kevin Goh靚唔靚龜

有無ching 讀日文
有無邊個好日文老師推介reg

日文三
聽人講有日文底揀日本人老師好D
無底揀香港人老師好D
不過我無底都揀咗日本人
大推 Koike同Hashida

各位本地中大生，大家好！關於段崇智決定唔比本地學生入宿嘅決定其實喺早有預謀，原因如下：
喺中大保衛戰個幾日，其實成班管理層已經好憎中大本地宿生，唔希望有大量本地生喺中大聚集。咁啱中共故意向全世界播毒，就比中大一個藉口趕走本地宿生，例如shaw就做咗先行者，嚴禁本地宿生住宿。
不過，其他幾間書院似乎唔太理會中大管理層嘅命令，仍然繼續比本地宿生住落去，於是引起段崇智等一班狗不滿，不斷施壓比其他書院，等書院趕走所有本地宿生。幸運的是，香港人嘅自律導致2-6月份嘅疫情唔算太嚴重，所以段狗想趕走所有本地生嘅陰謀未能得逞。
不幸的是，因為大陸免豁免人士故意播毒，導致疫情再次嚴重起來。於是中大就藉著抗疫之名，直接唔比本地宿生申請住宿。但大家試想下，如果中大真係為咗防疫，咁點解剩喺趕走本地生而唔喺連埋非本地生一起趕走呢？其實成件事好鬼！
歸根究底，就係中大班管理層唔希望大量本地生進入中大，從而再次引發與段狗對話，喺百萬大道示威等活動。最重要嘅喺，中大最終嘅目的就係想非本地生取代本地生，令本地生成為二等甚至喺三等學生！
最後，希望大家可以發起聯署或者一人一信比中大，向中大施壓！逼到中大要比返宿位本地學生！如果唔喺，今日中大禁本地生住宿，聽日禁本地生搞活動，後日禁埋本地生嘅學位啊！
#本地生要爭取返應有嘅權益！
#non local>local
#中大管理層死全家，中武漢肺炎！
#本土意識
點啊？而家唔比人入來參加1111d活動啦，信未？

你指IT foundation?唔係pre reg架咩？

規定咗yr1 and yr2要讀哂，所以大部份yr 1讀一個,yr 2第二個

有冇人讀過MGNT1010?

各位本地中大生，大家好！關於段崇智決定唔比本地學生入宿嘅決定其實喺早有預謀，原因如下：
喺中大保衛戰個幾日，其實成班管理層已經好憎中大本地宿生，唔希望有大量本地生喺中大聚集。咁啱中共故意向全世界播毒，就比中大一個藉口趕走本地宿生，例如shaw就做咗先行者，嚴禁本地宿生住宿。
不過，其他幾間書院似乎唔太理會中大管理層嘅命令，仍然繼續比本地宿生住落去，於是引起段崇智等一班狗不滿，不斷施壓比其他書院，等書院趕走所有本地宿生。幸運的是，香港人嘅自律導致2-6月份嘅疫情唔算太嚴重，所以段狗想趕走所有本地生嘅陰謀未能得逞。
不幸的是，因為大陸免豁免人士故意播毒，導致疫情再次嚴重起來。於是中大就藉著抗疫之名，直接唔比本地宿生申請住宿。但大家試想下，如果中大真係為咗防疫，咁點解剩喺趕走本地生而唔喺連埋非本地生一起趕走呢？其實成件事好鬼！
歸根究底，就係中大班管理層唔希望大量本地生進入中大，從而再次引發與段狗對話，喺百萬大道示威等活動。最重要嘅喺，中大最終嘅目的就係想非本地生取代本地生，令本地生成為二等甚至喺三等學生！
最後，希望大家可以發起聯署或者一人一信比中大，向中大施壓！逼到中大要比返宿位本地學生！如果唔喺，今日中大禁本地生住宿，聽日禁本地生搞活動，後日禁埋本地生嘅學位啊！
#本地生要爭取返應有嘅權益！
#non local>local
#中大管理層死全家，中武漢肺炎！
#本土意識
點啊？而家唔比人入來參加1111d活動啦，信未

上緊佢大英elective
未知靚唔靚grade

毒能成日被逼害

有冇咩靚grade free elective推介

又老點人
唔一定要讀晒囉 不過會催你

過咗year2要遞紙申請先讀到喎

是但啦都唔洗聽書
利申sem1讀左冇聽書 兩份assignment都攞到滿分

各位本地中大生，大家好！關於段崇智決定唔比本地學生入宿嘅決定其實喺早有預謀，原因如下：
喺中大保衛戰個幾日，其實成班管理層已經好憎中大本地宿生，唔希望有大量本地生喺中大聚集。咁啱中共故意向全世界播毒，就比中大一個藉口趕走本地宿生，例如shaw就做咗先行者，嚴禁本地宿生住宿。
不過，其他幾間書院似乎唔太理會中大管理層嘅命令，仍然繼續比本地宿生住落去，於是引起段崇智等一班狗不滿，不斷施壓比其他書院，等書院趕走所有本地宿生。幸運的是，香港人嘅自律導致2-6月份嘅疫情唔算太嚴重，所以段狗想趕走所有本地生嘅陰謀未能得逞。
不幸的是，因為大陸免豁免人士故意播毒，導致疫情再次嚴重起來。於是中大就藉著抗疫之名，直接唔比本地宿生申請住宿。但大家試想下，如果中大真係為咗防疫，咁點解剩喺趕走本地生而唔喺連埋非本地生一起趕走呢？其實成件事好鬼！
歸根究底，就係中大班管理層唔希望大量本地生進入中大，從而再次引發與段狗對話，喺百萬大道示威等活動。最重要嘅喺，中大最終嘅目的就係想非本地生取代本地生，令本地生成為二等甚至喺三等學生！
最後，希望大家可以發起聯署或者一人一信比中大，向中大施壓！逼到中大要比返宿位本地學生！如果唔喺，今日中大禁本地生住宿，聽日禁本地生搞活動，後日禁埋本地生嘅學位啊！
#本地生要爭取返應有嘅權益！
#non local>local
#中大管理層死全家，中武漢肺炎！
#本土意識
點啊？而家唔比人入來參加1111d活動啦，信未？傻hi

咪撚洗版 屌你老母臭閪

有冇Ching 今個sem讀緊MAEG4020

有冇人上過大英 ng kwan yee sarah想問下workload點同靚唔靚grade

屌你老母幾時先有hall住呀

光復香港，時代革命，五大訴求，決一不可

#CU3792
"//中大就校園違規展示品的聲明

今天 (11月11日) 中大學生會及部分書院學生會在校園舉行展覽，部分展品在大學站入口及校巴站附近展出，該位置並非指定的展覽範圍，違反大學守則。儘管大學職員在展覽前多次與活動舉辦者溝通，重申校園內所有活動及展覽必須遵從大學既定守則，絕對不容許任何違法及破壞大學聲譽的行為，亦清楚說明舉辦展覽的風險及對大學社群的影響，惟活動舉辦者在未經批准的地方作展覽，經保安人員現場勸籲後仍然堅持有關行為，大學會盡快在適當時候採取行動移除所有違反大學守則的展品，並會根據既定的紀律程序處理。

此外，大學校園多處地方被人以噴漆塗鴉，亦有橫額在未經許可的地點懸掛，可能影響途人安全。這些毀壞公物，不顧他人安全的行為，令人痛心，而相關行為亦可能構成刑事毀壞及觸犯相關法例。大學對此等破壞及不負責任行為深表遺憾並予以譴責，已即時移除並會按既定紀律程序處理。

早前有關展覽的宣傳品內容或涉嫌違法以及不當使用頭像，大學有責任提醒學生以免其誤墮法網，遂多次與活動舉辦者溝通，敦促他們立即修改或移除有關宣傳品，鄭重提醒他們不要以身試法，否則可能須要承擔法律責任。

中大再次重申，大學成員在進行活動或發表意見時，必須理性，互相尊重及遵守法律，絕對不容許任何違法及破壞大學聲譽的行為，如有違反必將嚴正處理。文化廣場乃大學授權學生會管理，學生會在尊重個人表達之同時，亦得同時保障其他人權益不受影響，一旦出現不合規的行為和活動，大學有責任亦有權利禁止有關活動，以保障大學及全體成員的福祉。假如執法人員按法例需要進入校園調查和採取行動，大學亦有責任配合。

去年11月於中大發生的事件影響廣大的大學持份者及市民，事件源於有人向公路及鐵路投擲雜物，導致交通癱瘓，大學當時已對此等危害人命的不負責任行為，予以強烈譴責。校園後來更被蒙面人士大規模破壞，大學上下付出了很大的努力才得以復修創傷。對於展覽舉辦者將事件作出偏頗的描述， 大學表示極度遺憾。//"

歸根究底，就係中大班管理層唔希望大量本地生進入中大，從而再次引發與段狗對話，喺百萬大道示威等活動。最重要嘅喺，中大最終嘅目的就係想非本地生取代本地生，令本地生成為二等甚至喺三等學生！完全比我講中咗

天氣轉涼了

我啲水要變冰了

輕輕推post
幾個中大人幫手promote緊個online mentorship平台，叫 「Iam…青年職學平台」，有恒生課金架。大家有興趣可以試下。
所有野係差唔多完sem先開始，同埋都會係網上進行，唔會要去好遠，完成培訓之後仲獲得證書一張，仲可以計埋服務時數！（真心其實有做義工對之後報船報exchange都有用），得閒既話真係可以考慮下

有啲咩做架

主要係網上解答中學生既升學，科目既疑問，其實唔難！
同埋個平台係全匿名架，所以唔會話要開名，成個對話就好wts咁 好快就完 所以無咩負擔 算係近幾年新興既義工服務形式

我諗試下無妨？雖然我都明今年fm對大學認識都唔算多，但係都可以盡力分享下比中學生聽

我會諗既係試下無妨，因為到時可以再選擇答唔答，應該都可以～
同埋讀到yr 2既話對學科都應該有基本認知，答下中學生基本問題都無可以既！

引擎讀phy讀到閪迷

諗諗先

隨心隨心！

有冇靚龜UgEA course，一定要3 cred(faculty 指定), 最好唔使寫term paper

唔自爆，總之要3 cred

大把公廁source

點解依家啲fm咁驚自爆
連faculty都唔比得人知

爆你老母

爆埋你老豆

jm9

唔通好似你咁地址信用卡都比晒人知咩

Yes

如果Year 4，下sem讀8cre就grad到

係咪都要reg夠9cre先得？

咁9要3cred

無 ugea一定垃圾

尋日交嘢即時

唔該晒ching 睇嚟都係swap走佢穩陣d

秒

咪25

咁最少都少啲assignment, quiz 同多啲吹水野唔使成日上網做research

thanks

係，如果on99 reg 咗2 cred 嘅就要讀多個先meet 到requirement

?
咩30

你指乜野30 cred

有冇details

佢因咩事地址信用卡比哂人知

大英Jessica Lee點？

大英係咪幾年都同返同一班人上？

work load 同龜點？

謝謝g持

FH Lui Wing Sing 好唔好

好撚好

輕鬆

要開cam？

Discuss先要 其他唔使

死撚開啦

我等緊你同我一齊上

fh同fn讀邊個先好

ENGG 1120 1130

問莫雷拉

認真，2個都未讀，冧緊sem2讀邊個先

sem2可以同佢一齊讀fh

痴撚線

post主係男定女?

女點打飛機

上上下堂見到有個毒能高潮樣反白眼都幾驚

好撚恐怖

收到wind係會然潛x

我知道你溝唔到組媽
不過都唔好上堂打飛機ok?

我都收到
睇黎真係佢

我收到wind係莫x拉喎
Reg唔到fh 就痴咗線

你呢啲叫賊喊捉賊
你以為自己post 上黎就冇人知係你係cu secret 到開po?😂

FH 一律建議呂永昇
FN 一律建議江啟明

日本人唔知你地學日文到底有乜困難
有底就因為太on9(尤其日一) 揀個日本人hea讀meet到啲濕9 requirement就爽賺3cre

分享唔知乜乜同生涯規劃係乜嚟
我分享定聽人分享？

佢弱智嚟.......
明明係自己PO CU SECRET先
之後再RE PO呢到

真

但你reg lph

香港中文大學新亞書院紫霞樓

我至少有FH讀

擺明係你分享啦，聽人分享嘅話你做義工係撐人數？

冇撚得住了

輕鬆A

叫佢返印度食蕉啦

我聽日想去睇中大保衛戰個展
想問下中大人門口石Q會唔會Check學生證要有證先入到去

會
依家好嚴

你同人分享呀～～
詳情可以睇番google form!!

毒撚冇經驗可以分享 冇咩事返入房打飛機

係

Wyman

依家係咪可以帶一個校外人

傻閪黎

呢鑊你贏

成班死臭雞死臭鴨

去企街啦死臭鴨

要坐喺大學站食Q前面睇報紙

見到字都火撚到仆街，屌你老母lunch傻閪

其實我唔明 中大咁多出入途徑
佢封得晒咩
要入實有方法入

每個出入口一係封住一係有實q

其實無分別

啲人話fn悶啲，fh啟發性高啲
雖然兩舊都係屎，睇下食邊舊先好啲

冇分別
但讀fh會開心d

我讀fn 開心啲
好過莫x拉想讀都冇得讀

你話係就係?我留意左你好耐，咪扮啦死變態佬😂

其實FN 有讀理科個優勢真係好細

我反而覺得fhfn 都係文科有優勢啲 因為要睇文

噏乜鳩啊到底

Assembly?

是的
同埋真心係到請大家好好珍惜FHFN
老實全香港好少見咁用心既通識課程

大英sarah ng有無人知係點我申請咗swap去johnson bb佢唔批diu

有冇na 人有assembly 問卷link?
入唔撚到個qr code

同求

讀理科咪最多有一兩課可以易明啲

係一兩課入面既一細part
成個似文科吹水多D

想問係咪個個都入唔到條QR code?
定係得我

我仲以為係我部垃圾windows tablet 鬆郁矇原來都有人入唔到

除咗牛頓入面嗰part有啲physics，仲有咩係關理科事
利申冇讀過bio，感覺後期應該有啲用

2020年畢業禮將改於網上進行

［sem經］
愈到deadlines個人愈頹
愈近deadlines愈冇動力做野

我只係讀左physics 冇bio chem
但係反而newton 果課既quiz 最低分
跟本都唔多關事

上面有講過 唔好reg

大英shirley 洗喎洗開cam?

On9

真係慘....
政府仲要開放過關人

nao email返條Link 被我了

仆街我今晚就swap走 我要johnson bb呀

冇fd就Chinese society
寫文+final
有fd就intro to Chinese culture
Debate+gp project
基本上同科讀呢兩個

邊到有得睇佢批唔批

Wong Wun Yau幾好，俾grade正常

屌佢老母中小都未停佢停乜9

依家碧秋係咪開緊通宵？想返cu reg科

不了

想知大英Dr Wan Alina教成點

幾好，上堂唔使開cam, 唔會逼人答問題

有次交assignment 冇啦啦又extend deadline

grade 就唔知，未俾分

btw ching 1001 or 1002

大英 ivan au 教成點？workload同grade點？

舊年上過
教得都算好同埋幾好人，grade就正常

mixed mode

More

Workload唔大 其他老師真係要做present
我地交個PPT就得
身邊嘅同學都chur讀 所以大家都A range 好難話佢派grade鬆唔鬆

係 大中其實好簡單 係大英先難

真 大中gup proj好簡單

推

各位本地中大生，大家好！關於段崇智決定唔比本地學生入宿嘅決定其實喺早有預謀，原因如下：
喺中大保衛戰個幾日，其實成班管理層已經好憎中大本地宿生，唔希望有大量本地生喺中大聚集。咁啱中共故意向全世界播毒，就比中大一個藉口趕走本地宿生，例如shaw就做咗先行者，嚴禁本地宿生住宿。
不過，其他幾間書院似乎唔太理會中大管理層嘅命令，仍然繼續比本地宿生住落去，於是引起段崇智等一班狗不滿，不斷施壓比其他書院，等書院趕走所有本地宿生。幸運的是，香港人嘅自律導致2-6月份嘅疫情唔算太嚴重，所以段狗想趕走所有本地生嘅陰謀未能得逞。
不幸的是，因為大陸免豁免人士故意播毒，導致疫情再次嚴重起來。於是中大就藉著抗疫之名，直接唔比本地宿生申請住宿。但大家試想下，如果中大真係為咗防疫，咁點解剩喺趕走本地生而唔喺連埋非本地生一起趕走呢？其實成件事好鬼！
歸根究底，就係中大班管理層唔希望大量本地生進入中大，從而再次引發與段狗對話，喺百萬大道示威等活動。最重要嘅喺，中大最終嘅目的就係想非本地生取代本地生，令本地生成為二等甚至喺三等學生！
最後，希望大家可以發起聯署或者一人一信比中大，向中大施壓！逼到中大要比返宿位本地學生！如果唔喺，今日中大禁本地生住宿，聽日禁本地生搞活動，後日禁埋本地生嘅學位啊！
#本地生要爭取返應有嘅權益！
#non local>local
#中大管理層死全家，中武漢肺炎！
#本土意識
點啊？而家唔比人入來參加1111d活動啦，信未
又點啊？而家臨時要轉用zoom畢業典禮啦，仲唔信喺政治打壓？你哋班垃圾

ugeb讀chem啦
派龜

放入大蒜

洗夠版未？

put in garlic

#CU3821 係邊條連登仔

洗版嘅死全家 死完男家死女家

#154406

#242778

咪quote

差3 cred先minor到fina 有冇人讀過3020, 3040, 3060 可以講下少少評價

冇其他揀？

我讀咗2010 3010 3070 3080 3210 想讀多個3字頭 怕4字頭俾人屌打

上面啲人quote撚夠未

成班玩膠

你有冇份

你有冇份玩

對唔住 係我

好波

收皮la.

我有宿

寫email申請咪得lo,大學生

好想返宿

其實有宿依家都係自己一個喺房打j 乜都無得玩

但係有宿起碼有私人空間同埋做嘢會有效率啲

呢個真起碼可以10點ulib收左 幾分鐘返到hall繼續溫

4110 la

同隔籬房互射咪得

同你同major 點解你可以咁chur 溫到十點 有玩 case comp 返pt?

想trans科要爆gpa

你yr幾
唔係比哂final yr咩

Non final year

依家重大把位，識人一個人住哂生個wing

trans 乜

請問巴打們
而家CU campus 係咪仲係登記就入得
想帶屋企人入去影相

同問
想帶朋友入去食個飯

glef掛哈哈
我都未唸好

你幾分？ 有冇後悔冇入xgu enf

反而無 因為xgu enf嘅話不如pac好過

Final year最後一個sem
想問下有無咩fun/inspiring嘅course推薦

你想trans GLEF 既原因係咩?

全宿書院FM sem 2 係咪必有宿，定都係要特別apply ?

其實本身對econ有興趣d 但係econ好似好撚難咁 其實最有興趣應該係business

問college,你估我係神咩

9月開始住到而家
一條友霸雙人房
成棟宿又無咩人
我日日喺房鳩叫都無人理
不知幾撚爽

就係你條顛佬日日都係叫
忍你好耐🙄🙄

多唔多支那人

行出行埋感覺上
我諗nds同local一半一半啦

兩樣嘢嚟

點解你會覺得glef 係g 巴士
只係enf 加多個g 字 咪又係普通enf

其實glef純粹係cu嘅enf咁 笑死
但係自己真心對bus magnt 有興趣但係有幾個真係tran到去gbs

tran落去ibba好似對唔住自己

讀account 起碼專啲

你唔係覺得bba好啲吓話 有乜bba工係pac搵唔到

有咩好笑
acct專過ibba喎

是但啦兩個都係屎

唔該巴打
CU有愛

最後一次推post
幾個中大人幫手promote緊個online mentorship平台，叫 「Iam…青年職學平台」，有恒生課金架。大家有興趣可以試下。
所有野係完sem先開始，同埋都會係網上進行。完成培訓之後仲獲得證書一張，仲可以計埋服務時數！（真心其實有做義工對之後報船報exchange都有用），得閒既話真係可以考慮下

謝謝大家！！（之後唔會再煩大家了）

上面嗰個「各位本地中大生，大家好！」都未收皮啦

business school啲program本身都唔會預有人會係為興趣而讀

technically glef係一半soso晒銀時唔一半咇屎

咁同hku enf 有咩分別

個名前面多個g 成堆dse雞即刻狗衝
咁就收高幾分

係咁架啦
好似AIST 閹割版cs 可以收30分咁
個名夠型

xgu b school唔係3大最差咩

係但入得xgu都有返咁上下家底/connection，所以畢業都係屌打你

想問吓大英 Li Kwan Wing Eddy 點？

請問PE本身係出GRADE定P/F

swap

連post兩次都唔太好既

你快啲收皮😅

有冇Ching 讀過UGED 2063 - Taiwan Literature appreciation

Grade

我反而覺得FN易過 + 有趣過FH
D文又幾好睇

利申：文科

想知兩個sem都爆cred咁暑sem仲有冇得爆多6cred

冇，一年最多39cred

爆cred係咪例外計法？我sem1 sem2已經40幾cred

咁我都唔知，聽日打去res問囉
你搞咩咁chur

如果讀緊嘅course唔喺佢個list
申請late drop佢一定會批?

有特別原因應該得
例如double degree

好橙，reg科一定要寫email比學院

大中大英1002兩科揀 建議pf邊科

屌爭1cred夠grad
有冇啲極hea既ugcourse？

其實要睇你目前個grade係點去決定

手語/天文/logic

多謝巴打
前面兩個唔係都幾大workload咩？

手語workload唔大 但上堂要專心同盡量唔好走堂

邊度可以late drop??!

Cusis > manage class > drop class

Cusis drop classes

但我drop咗半個鐘都仲係In Progress

求答案🥺

記得今日開始Pass/Fail啦

冇得pf fh

你都冇得讀

所以咪冇得pf

chem要返去考final
可能你地都要

原來今日reg科 又要冇書讀

yr4 reg都冇書讀咁癲

sem1個陣已經lag左30分鐘先見到自己waitlist

讀唔讀都冇得PF

唔好reg SPAN1000，屌今日一開波已經最後一堂
上左九堂學嘅野，上youtube 9個鐘應該dou仲多個佢

請問late drop係咪入cusis
撳drop classes??

你ok未? 我成功drop到

上堂有人提PF 個lecturer就話唔建議PF 因為會印上transcript
其實除咗postgrad 會有人transcript逐科睇你咩grade咩

有無咩輕鬆elective推薦

1002都唔係好考英文水平
唔好grammar錯曬就得
Present有信心嘅話應該唔會太低分
Btw pf邊一科應該係睇邊個係killer

用CTRL+ F 搵會快D 唔洗THX我😗😗😗
11頁86題睇能死人🙄🙄🙄

有冇其他人要返去考final

咁啲overseas用電腦睇咪得
支那人又贏

1001

yr 4記得reg科

1000